［金多佬］大家推鼠賓推到六合彩都唔記得買

中環冇人排3分鐘搞撚掂

都未放工

買啦買啦，反正我獨中